前線嘅手足唔好再等後面

前線好多手足都係話想保護後面嘅人所以先set完rb都唔就企喺度等後面散
但係其實後面見到你哋唔散佢哋都唔會走
所以唔好等佢哋啦 自己轉左場先啦

企最前你嘅你哋先係需要被保護嘅一群
成身裝備一俾人拉到分分鐘告暴動坐十年
後面嘅和理非 先唔講會唔會拉
普通着件黑衫出嚟行街
拉咗都好難告得入
仲要咁多人好難針對佢哋行動

後排嘅作用係掩護前面嘅行動
你哋混入去班狗係好難好難捉人
相反你地企晒係最前 反而提供咗一個明確目標

所以 唔好再戇鳩鳩企喺度
要流水咁行動
一係攻 趁班狗立足未穩沖散佢哋
一係守 set rb然後轉場/返歸

我唔想再見到有一個手足被捕受傷

push

Agger, push arrrrrr!!!!

P牌推唔郁有冇人幫手

後排有75%係鳩企唔肯走

推

其實係和理非保護勇武走，和理非洗撚人保護咩，咩都冇做過
以前有張圖講勇武要融入和理非走

我寧願我0gear 食彈好過full gear 手足比人拉

推 好認同 後面好多人係企係到唔知前面發生咩事嫁 唔好等佢地走左先

Agger 其實不嬲都應該係和理非掩護勇武
唔知點解變咗前面保護後面

推！

agree

pish

不戀戰,明天去赤臘角睇飛機

Agger 見到你地走啲人就會乖乖走㗎啦只想你地安安全全

和理非表示贊同

係唔緊要㗎
你幾時有聽過有和理非屌勇武唔保佢哋㗎

我地在明 敵人在暗
除非我地有IT高手幫忙 截取狗狗情報網 事前知道狗狗所有部署

真 唔好再被捕了

同意

Post返我係另一個post嘅建議出黎俾大家睇下

大家應該熟識下香港人嘅習性
就係大部分人永遠都唔敢做第一個
即係你叫人走
有可能個個都唔敢起身
因為個個都等緊隔離嗰個起身先敢跟住起

尤其係你要諗下會留守係中後排嘅手足特別容易有呢個心態

咁點解決？
最前線知道要走嘅時候
Set好路障就自己走先
一路就一路同中後排啲人講前面冇人架喇你地快啲走/有狗黎緊，我地都撤啦
我諗情況會有改善

推
相信前線手足
你地話撒我地就退後 同你地一齊走

同意
作為一個和理非 我願意保護勇武

推
認同，和理非先係保護勇武

Agree!!!!!!

依個真

同意，但後面企太密，走唔到

企出黎行街姐，sorry囉呀sir阻到你衝呀？咁我慢慢比你推住行囉

勇武融入呢堆人就得

認同

真呀, 佢地上得最前線都係珍貴資產
你等後排做乜啫 ?

你地走左 後排自己會走,
因為你地走哂, 佢地變左「新前排」, 佢地就一定會走

如果覺得自己好打得嘅，睇準時機就即刻走唔好理其他人，要留返有用之驅，呢啲唔係冇義氣，係為咗整場運動，策略上係要咁做

推都推開佢地 自己走啦

前線既人好重要, 中後排唔好介意呀 , 不割蓆不分化呀嘛
推下你啫, 唔係嬲豬呀 ?

講得好 推

推
後面和理非嗰班示威者理應係保護你地㗎

咁到時咪行頭走先,冇左前線咁佢地自己會跟

嗱, 今次畀哂理由你地 可以唔駛等後排走啦

下次 你地一定全身而退

好事嚟架

無錯 其實走唔走應該係由前線決定 而唔係前線等後排走晒先走
前線話走 後排自然會走
而家咁樣只會係惡性循環 前線等後排走 後排又等前線走 拖下拖下拖太耐好危險

推
勇武派希望你地自私啲
自己安全行先呀！
唔洗理我地班和理非架！
我地出黎就係為咗cover你地

呢個真，前線果d 一走，你估後面會唔走咩

前線根本唔應該叫人走
而係要身體力行自己帶頭走
你大可以當後排啲人係npc,自己唔會决定去留，前面做乜就做乜(因為佢地乜都睇唔到)

我認為前線應該早走過和理非，和理非俾人拉最多煩，前線full gear比人拉到就打到仆街

我吊撚左好多次班人企鬆d,舉左後退旗果陣都唔撚後退
佢地頂住，搞到前線走唔到

一個也不能少呀 唔想再有人被拉

其實好簡單 後排走前線唔會即刻知 但係前線開始走後面一定見到 就會識散

呢個係最有說服力既講法
前線唔好再俾鬼fake到等拉喇

agger

講得好啱

屌

其實有冇諗過人數反而成為負累
真係勇武嘅得前面果小小
後面好多都係9企
前面又要進攻，又要cover 後面
後面人數太多，要撤退太慢，又容易人踩人，仲會阻住前面

既然係咁，不如揀一區做主要戰場，將勇武精兵嘅集中喺一區，留小小和理非做back up support，而其他和理非嘅就去其他地方佔路，圍狗署，圍而不攻，分散警力，同時充分利用人數優勢

一定係前線走先！
前線走，唔敢上前線既就會跟住走

可以試一次

你地應該要走先

和理非畀人捉 最辛苦都係要捱四十八個鐘
但係你啲前線畀人捉 就可能係十年㗎啦

好傷心見到佢地俾人拉又打

Agree!

認同
就算得個口罩都係食下煙喊幾喊有咩所謂
唔想睇勇武你地要俾人打俾人拉
和理非企出黎其實係想保護你地
你地每一個都好重要

聽日機場見

和理非先係保護勇武

非常非常同意,前面冇哂人後面既就一定會走,唔洗再你等我我等你

推上熱門畀多啲人睇到

屌你，要推

前線走先！

十連推

❤️❤️❤️

10

9

8

推
前線巴絲你地一走 後面都會識散

7

6

5

新共識：讓前線勇武先走
和理非做掩護

前線要再主動Ｄ！
你地先係黑警既目標！走先混入和理非！

唔准再做無謂對峙！時間愈拖長就愈不利！
緩兵未到之前：一係攻，一係退！
設完路障就好走！要有危機意識！

4

繼續推
前線走先

3

2

勇武手足好珍貴 拉一個少一個。

Agger

睇直播新聞多區有警察，大家只要早啲返屋企，今日就冇大鑊野，政府就唔知點做

前線走先
混入和理非

1

都禁多場架啦 仲未化 同一個劇本要run幾多次呢

唔屌啦 希望前線手足繼續進步啦

唔敢走，因為驚掉低手足
所以手足唔洗等我地，一齊衝走

啱啊，前線走先要變常識。
後排跟你地行過嚟自然會跟你地走。

前線set完路障走先，唔洗理我地

前線要走 大聲嗌出黎
中後排一定散

請參考7.1撤退過程

前線先走，中後排一定跟住走

真係要走就一齊走。一洛單鬼就抓人。

呢個真

和理非要掩護前線

後面9企 唔洗理 佢見你地走 佢就會走 前線係唔可以送頭

和理非記住唔好一見到前面跑就跑
除非你自己見到黑警跑緊過嚟
如果唔係係唔使向後狗衝㗎

其實我地和理非企出來就係等比真勇武走

岩 下次再無借口話要等後排
我聽撚到想嘔
大撚把前線勇武hit and run完
就去第二度再玩過

唔想再見手足受傷

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

係，你地先係最需要我地保護！！！

入夜街坊進場係劇本呀！！！

走呀！！！！

勇武先係珍貴資源呀

保護勇武

前線勇武先係黑警目標！
所以做完要做既野就唔好留快Ｄ走！

有啲鳩企
有啲係人地調頭跑緊走嘅時候，佢哋仲係慢慢行，頂鳩住晒
我睇直播果陣心諗，你跑唔郁就唔好係度啦比你頂一頂就送幾個頭

勇武走先！hit and run!和理非淹護

前線你地走我地先走㗎
所以你地真係唔好等
你行我地行㗎啦
利申：中間

推！！！！！

後面啲手足係咁話要cover前線
結果大家都唔肯喐

保護係好
但係要用聰明嘅方法

大家一齊be water就最好

記住好心做壞事好危險

唔好一時受情緒支配

要用理性思考（決定打唔打狗都一樣）

和理非會跟實你地

同意
傳開去今晚叫d人唔好去QE
篤灰姑娘今晚會做分流
2300 to 0700

901

啱！見前線未走和理非驚得翻前線太少人而唔敢走

Agree

啱 見你地走後面果班唔通唔走咩

次次都係想互相保護大家搞到冇人走
和理非唔知前線搞掂未唔敢走
前線一搞掂就走咁我哋自然會跟架喇

旺角手足走！！！！！！！

同意
但中後排每次set完rb之後尻企又冇共識其實好不智，一喺set完就圍埋一齊傾下一步點做，有共識就搵4-5位手足去通知前線

agger push

正確

大家be water, 香港人要自救

Push

再推

和理非表示同意，每次行街都怕會阻到手足，但又唔知咩時機走好

和理非靠你地啦！

Push
和理非進步下，自己學識執生

推
和理非60%會拉 拉到又有機會逗下就放
但前線又挨子彈又挨棍 拉到仲一定告

推 真係求你地唔好再等

呢個真
做完野就潛返入班和理非度丫嘛

呢個先係和理非陪大家black bloc嘅本意

真，落手落腳做野，冇理由重要咁多顧慮。勇武為自己行動就可以。

講得好 一於齊上齊落

跑唔郁係殿後掩護勇武架

咪屌佢地

等勇武安全退場就會走

推 認同
set完場 請對家飲完酒就要一齊走

真啊 應該後排係你地既支援 掩護你地

真係唔洗擔心和理非架
出得黎都係想保護前線

和理非首先要令自己唔好驚到跑走
次次狗都未見到見人就跑
咁你點保護前線啊？
今日又係咁 遊行途中又冇啦啦跑走 究竟你配唔配做和理非？

唔好等啊捉，和理非其實係跟隨勇武移動

幫朋友覆post
朋友係企係前線手足後面幫手撐人數既
朋友講過已經唔係一次玩晒一個地方之後應該要走/可以走/換地方既時候死守
而因為前線唔走,作為幫手撐後場既手足都走唔到,怕一走個後場就唔夠多人,前線就會比狗夾
有部分前線都識得玩晒就走,仲主動同撐場手足講:呢個地方玩晒啦,啲狗喺XXX過緊黎,可以退/轉場同埋叫後面手足慢慢咁退
但係就有班前線要死守,唔單止搞到後場走唔到,比大量時間狗隻計劃圍捕,仲搞到有啲本來想走既前線都走唔到

結論 絕不割席,前線勇武,撐場和理非缺一不可,每個人都應該要有獨立思想

利申:真係我朋友黎,我本人愛國愛港,身體健康,不會自殺,不會返中國

成日互相等係一個問題

skr

推
不如達成一個共識就係前線覺得要退就退 唔需要諗後排
後面見到你地退自然會退

唔推唔得

同意樓主所講
前線應該每次遊行/集會set一個目標，達成目標就走
例如目標可以係地鐵封左遊行/集會地點果個站
或者popo岀動水炮車
或者popo 放超過十粒催淚彈之類
達成目標後吹雞兩下提示要開始走人
總之就係要有共識，有目標
Anyway,多謝勇武

前線帶頭走先！

如果唔係大家唔肯郁，或者郁得好～慢

其實一直都係，只要見到前面走，後面都會散

個啲要留由佢留
反正都係跟風，你走佢地自然會走，話唔定跑得仲快過你

推，前線你叫退，後面就自然會退會走

我知前線而加忙緊
但事後會唔會睇番連登POST嫁
係連登自己檢討完但傳達同反映唔到俾前線聽到無用

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

啱，後排根本睇唔到咩情況，只有前面退佢地退，前面唔郁佢地唔郁

Push!!!

推 901

前線唔好再等後排啦
後排見你地唔走
佢地都唔會走
你地一走
後排就會識走

yes!!!!plz

agree，真和理非，唔衰on9自爆的話，冇可能告得入，手足成身gear斷正

好老實講，中後80%係睇前面指揮

勇武手足 我哋講好不被捕㗎嘛

支持，改變一下䇿略，要長期作戰。

走得就走！！

推!

勇武自身安全最重要

絕對無錯
原諒我咁講
勇武手足既稀有度接近傳說
和理非後排唔係唔重要但相比起黎
勇武手足拉一個無一個

Agger 啊

唔洗為咗保後排留守係個防線
前線講聲 要散啦 再融入中後排 一齊走
齊上齊落 香港人加油

同感

完全同意 前線手足買少見少啦 請你地好好保護自己

推呀！

721 811 831

前線手足要好好保護自己呀

Tui

火法師早就走晒,越高危本身就要越早走,你地真係天真得可悲,令人心痛

係現場你根本分辨唔到走晒未
同埋唔該睇旗手指示，琴晚8:40~9:30PM 個期，旗手狂舉旗都冇人理

推
見到前線走後排就會自己跟
利申菁英級和理非

agger 只要叫讓條路俾勇武撤 我信大家會讓路

P牌推唔郁

啱！前線手足好重要

中後排和理非唔該有共識企2邊，前面要撤既時候跑中間過 過左就全民行街

和理非其實都醒水識走

Push push push

後排其實警覺性好高,因為佢地咩都睇唔到, 有少少異樣都要好留意, 所以真係唔洗擔心
見到前線走, 後排一定跑得快過保特,放心啦